聽日綠置居攬珠

有冇巴打入左表？
唔知今年多唔多人放棄

排17

兩個都閪位黎

中你買唔買

兩個地方都好唔方便下，住一世不了

無抽到今次

柴灣我無點入過

青衣果度好隔涉

長沙灣得返20個

柴灣真係不了

長沙灣先會要
其他不了

跟返上年 排17應該有機？

應該都有機既

但你最好預得180-280果啲

巴打上年係咪有抽長沙灣？

地獄黑仔王

次次都排50名打後

但有次排50都寄信有得揀東涌，不過最後都係賣晒

無限QE自住驚西

好惡抽
上年我都有去到揀 280岩岩賣哂 180任買
最後冇要到

今年好似好冷淡

唔貴，2球幾青衣黎講係平一半價錢係真

但係好似冇咩人講咁 定係連登冇咩人抽
上年都傾到幾十頁

柴灣唔閪 行十分鐘到地鐵，一落樓就有巴士
但間隔就